Тестовая задача.

Для запуска проекта необходимо:
 - прописать доступы к БД в файле /framework/config/db.php 
 - импортировать базу из файла /base/test.sql 
 - папка /public_html должна быть корневая, можно переименовать 


Задача выполнена. Количество вопросов анкетируемому неограничено. 
Как и указано берется рандомный вопрос из каждой группы вопросов.


По базе:
Список вопросов в таблице ki_questions
В таблице ki_questions_variants находятся варианты ответов, если тип вопроса "select"
В таблице "ki_applications" - нахоятся краткие данные об анкетируемых


По 1 шагу:
При вводе данных об анкетируемом - проверяется уникальность телефона.
После корректного заполнения данных об анкетируемом редактирование телефона запрещается.
Поле для телефона - только цифры.
После корректного заполнения данных об анкетируемом - появляется возможность перейти ко 2 шагу.
В случае, если установлена галочка "Пользовались ли ранее кредитом" - вопросы со 2 пункта становятся обязательными или не обязательными


В слечае с SELECT  - в незаполненном поле указано "Выберите ответ"
После изменения значения - вариант "Выберите ответ" - неактивен. Также, при попытке отправки формы сообщается о необходимости заполнить поля.

Созданы следующие типы полей
text       - Текстовое поле
select     - множественный выбор
checkbox   - Чекбокс
date       - Выбор даты (прикручен Datepicker) и отключена возможность редактировать вручную поле, 
             только через визуальный компонент
int        - текстовое поле с ограничением ввода (только цифры)





По коду:
/framework/models - модели для работы с БД
/framework/controllers/SiteController.php  - контроллер с обработкой данных из формы
/framework/views/layouts/main.php - шаблон
/framework/views/site/index.php - вьюв

Для верстки использовался Bootstrap

Код выложил на BitBucket
https://bitbucket.org/xtetis/test__13_01_2017/
Репозиторий публичный


На момент передачи тестовой задачи на проверку - задача выложена на 
http://test8.xtetis.com/
Там же можно проверить функционал

Для деплоя использовался phploy

Корректно работает на версии PHP 5.6 и 7.0.14
